點解伊奧里亞創立完天人部隊仲係P牌？

手持9部高達5個太陽爐都仲係P牌唔通呢啲就係世界嘅惡意？

未打ELS

.....

武力介入未

唔會打要透過溝通互相理解

Plan咗2307年開始

垃圾囉問

垃圾post

找到了...連狗就是扭曲嘅根源！！

咁地球molamola

剎那f sieie 未來 切開

要繼續破壞

臺主呢

李瘋子